{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089986",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "여우별꽃"
    },
    "text": "すべての予約はネイバー予約でのみ行われます。 ご予約の進行後には全額を入金していただかないと予約が完了しません。 プールの貸館は8月まで運営され、予約のお知らせはインスタでご確認ください。 ポポは当日予約できませんが、ご予約の際にポポを進呈いたします。 バーベキューゾーンの予約キャンセルの確認は、お店にお電話ください。 バーベキューゾーンプールは毎年8月まで運営され、営業時間は夏期午前11時から午後6時、冬期午前11時から午後8時までです。 すべてのお知らせはインスタグラムでご確認いただけます。 営業時間は日曜日10:30~21:00、土曜日10:30~21:00、金曜日10:30~21:00、木曜日10:30~21:00、月曜日10 :30~21 :00、祝日10 :30~21 :00です。 帰りは黒果白の隣です。 黒果白を過ぎるとバリゲートを通過すればいいです。 メニューとしてはアメリカーノが4,500ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約はどこで行われますか？",
            "answer": "予約はネイバー予約でのみ行われます。"
        },
        {
            "question": "予約完了するためには何をしなければなりませんか？",
            "answer": "予約の進行後には全額を入金していただかないと予約が完了しません。"
        },
        {
            "question": "プールの貸館はいつまで運営されますか？",
            "answer": "プールの貸館は8月まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせはどこで確認できますか？",
            "answer": "予約のお知らせはインスタでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ポポはいつ予約できますか？",
            "answer": "ポポは当日予約できませんが、ご予約の際にポポを進呈いたします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューゾーンの予約キャンセルの確認はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューゾーンの予約キャンセルの確認は、お店にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューゾーンプールはいつまで運営されますか？",
            "answer": "バーベキューゾーンプールは毎年8月まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は日曜日10:30~21:00、土曜日10:30~21:00、金曜日10:30~21:00、木曜日10:30~21:00、月曜日10:30~21:00、祝日10:30~21:00です。"
        },
        {
            "question": "帰り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "帰りは黒果白の隣です。黒果白を過ぎるとバリゲートを通過すればいいです。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "メニューとしてはアメリカーノが4,500ウォンで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 393
    }
}